我地中國香港會同中國一齊共存亡

要死一齊死